[人命關天] 搵人阻阻隔離po個死士

你當我和理非好咩都好
真係唔希望有義士會因為林鄭呢條仆街去死
香港仍然好需要呢位巴打
如果有人識佢嘅麻煩阻止佢
巴絲都唔好再推佢去死

咩post？

總要有人犧牲先會成事 我預左睇唔到6月13既太陽

推

快撚d死！要死得有意義！好行唔送啦！我地會多謝佢！

革命一定會有人死

佢要做嘅話勸都勸唔掂
希望佢三思而行啦

屌你老母

我真係希望佢係假膠

假膠黎

呢位巴打真係係呢個世界上活過

係就死快d啦！你班柒頭得個講字！
慢慢和理非非，唱海闊天空，再散下步咪算囉！
革命？你班撚屌識條春咩！
一句講哂死多幾件！

又block多件

一早block左
似假膠

起佢底似係假膠多 唔使擔心佢

仲以為香港真係會有suicide bomber

應該得把口，放心

原來係假膠
此po已完

應該就係佢 已一路好走

條link 係貼左死link 定被消失?

應該係刪咗 我當時有覆po

點解要刪... 推推